有條數學唔太識計

有個農場，雞既數目就係鴨既四倍，鴨就比豬少九隻，咁鴨加埋豬既總和就係六十七，咁請問成個農場啲動物加埋有幾多隻腳？

x = 4y
z - y = 9
y + z = 67

腳數 = 2x + 2y + 4z

442?

幅相入面嗰兩個邊個黎？

漢奸 走狗

442

有呀靚把聲

不如問啲簡單啲